%
%\begin{titlepage}
%\includepdfset{pages=1}
%   \includepdf[pages=- , offset=16mm 0mm,]{formalia/frontpagetest.pdf} 
%   
%   
%% Fra http://www.milady.dk/Clip.jpg
%
%%\begin{center}
%%
%%%%%%%%%%%%TEKSTUDGAVE AF FORSIDE%%%%%%%%%%%%
%%\textsl{\Huge Hi-Fi-forstærker med minimeret effektforbrug} \\ \vspace{1cm}
%%
%%\rule{13cm}{3mm} \\ \vspace{1.5cm}
%%\vspace{1cm}
%%
%%\vspace{1.5cm} 
%%\textsc{\Large P3 Projekt 2011 \\
%%Gruppe EIT 313 \\
%%School of Information \\
%%and Communication Technology\\
%%Elektronik \& IT\\
%%Aalborg Universitet\\
%%D. 21 December 2011}\\
%
%%\\\\
%%\begin{figure}[H]
%%	\centering
%%	\includegraphics[width=0.8\pdfpagewidth]{formalia/forside_temp.jpg}%	\caption{Virkningsgrad af den testede A/B hi-fi-forstærker}
%%\label{img_100wtest_linear}
%%\end{figure}
%
%%\includepdf[offset=16mm 0mm]{formalia/frontpage17.png}
%% Fra http://www.milady.dk/Clip.jpg
%
%
%%\includepdfset{pages=1}
%%  \includepdf[pages=- , offset=16mm 0mm,]{formalia/forside.pdf} % Forsiden (kompileret til pdf)
%%
%%\end{center}
%\end{titlepage}

\begin{titlepage}

\begin{center}


% Upper part of the page
\includegraphics[width=0.35\textwidth]{formalia/ece.pdf}\\[2cm]    


\textsc{\Large Progress Report }\\[0.5cm]


% Title
\hrule
~\\[0.4cm]
{ \huge \bfseries CDOs \& Cash flows}
~\\[0.8cm]

\hrule 
~\\[1.5cm]



\vfill

%\begin{figure}[H!]
%\centering
\includegraphics[width=0.7\textwidth]{formalia/frontpage.pdf}
%\end{figure}

\vfill

\begin{center}
\large \emph{Department of Quantitative Finance}\\
$7^{th}$ \emph{Semester}
\end{center}

\vfill

% Bottom of the page
{\large \today}

\end{center}

\end{titlepage}

